肛門痛點搞

上月有便血，鮮紅，和便分開。
之後冇血冇理佢。
最近屎忽loan又痛痛地，坐下時pat pat 痛。

乜事？

生痔瘡？

別再吃肉了

十男九痔

Pat pat 左邊的肉也痛😭坐下時麻脾

食菜 食生果

飲水 大量 唔好飲茶 可樂 咖啡

我d屎有時深啡，深綠色。
要戒乜？

照照鏡

巴打冇事架 我有個朋友都係咁 上星期死左 你扮定身後事喇 依家搞白事好似有discount

停止肛交

睇醫生啦

我都驚大單野

希望冇野

鮮血就大件事極有限

一定係生痔瘡

痔瘡啦，唔使諗
我初頭以為自己有大腸癌肛門癌添